# Contributing

## Использование ruff
Для проверки кода на соответствие code-style необходимо запустить команду:

```ruff check```

Для форматирования кода на основе проверки необходимо запустить команду:

```ruff format```

## Использование pre-commit
Перед выполнением git commit/push необходимо запустить команду:

```pre-commit```
